有冇cage the elephant 既fans

Apple music到無意中見到新出個live album,
一聽即刻上晒癮
由舊album開始聽緊

Ching sick ball

除左第一隻碟都有哂
舊碟中意 flow, rubber ball, shake me down, it's always something, aberdeen 好撚多都正呀屌

Cigarette daydreams同Aberdeen
舊碟唔係首首啱口味，但係放得落新碟個啲就首首都好正

巴打鍾意佢地d soft pop多d喎睇黎

少聽band
係e類鍾意啲

推返先 呢隊好野黎
2000年後 Band
呢隊D歌 正